MTR staff爆料證實

雖然係人都知。

是但啦 反正都罷搭咗

俾藍絲gp

俾果d寧願跳閘繼續搭都唔肯罷搭果d睇下

其實可唔可以推上微博

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

有5毛負皮死全家

fake news

拉

邊撚度fake？

點證明？ 推

又block 一隻黑鼠

好似係old news

依張圖睇左好耐

一世罷搭並傳比下一代

正常 我係政府都咁做

上次地鐵鎖閘 黑衣便衣破壞

你後知後覺, 是Old news

you are fake news

有自己人做 有黑警做 只要目標一致 理撚得你係咩人做 想市民割 ?下世啦 fb 洗緊不割席宣言呀

公開嘅秘密

公開秘密

old news，冇來源，有相但係唔reliable，拉。

上次咪影晒囉⋯

y not both?

你知唔知一間金鋪俾人打劫同自己友爆係兩個層次既嚴重程度？

Old new is so ex西庭

手足岩岩放出黎？

97後已經開始清算香港人 、不是今天或明天！
1. 外匯上缴
2. 高樓價吸血
3. 150人每日人口清冼

叫佢地再拆啦！

終於有白警
唔割

傳左好耐啦

可唔可以唔好推呢啲膠post
得罪講句問你 真你全部黑警做？
黑警扮示威者就係人都知

做乜野搞到自己好似藍屍咁無腦
要贏就要有勇亦都要有謀

阿媽係女人
淨係睇啲站出入口
明明無嘢都圍鳩住晒就知

罷搭到咪罷搭
我認我自己罷搭唔到mtr
但我強烈建議大家用廢老卡，車資差額由政府補貼，如果將慳返黎既車錢拎去買物資/捐錢，四捨五入就等於政府出錢搞運動

推

一早就知

睇我上面個回

全部係黑警做咁你割蓆囉
一日唔割蓆一日又話係黑警做根本on撚9

地平說 佢地唔會信

下次見到黑衫
根據樓主講法
係應該私了

正宗分化撚

拆站唔割 但係係鬼做

啲交通津貼機明明封哂都仲用到

全部都係鬼黎

話撚知佢
反正黨鐵已經同港人正式宣戰
只望手足下次塞鐵個陣唔好再用人肉擋閘
直接破壞路軌就正確

喂mon po狗
叫你班狗同事下次要爆個陣幫手爆車爆路軌
咁就大家都達到目的啦
最後黑警死全家

唉,呢啲話俾藍絲睇都係唔會信架喇

五毛：又割席

Push

做走狗的代價，自殘自損，與乘客作對。

push

張圖好似傳左好耐

已block

個卡套我都有搵人俾篇鳩up文我我連埋個卡套一齊po

咪撚弱智

垃圾

叫警察停薪一年賠償啦

笑死 睇到話街坊係condom知block得
大把人被罷得好開心 100個人塞係站到得唔夠十個人屌

冇聽過會幫手嘅街坊抱怨過

看圖說故事
邊個裝修都好，總之黨鐵就係抵死

上埋連儂牆,呢啲都係彈藥,唔好嘥.

假㗎，上乜鳩

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

好無聊

唔洗講都知
賺咁撚多錢幾部機都搞唔掂 搵鬼信 要整加人手一個鐘都整好哂啦
信個d 輕度弱智

一早知啦洗撚你咁樣爆咩 fc都fc唔到
要爆就露臉上電視爆啦

意為爆咩核彈。原來講常識。

Old news is so

啲閘話壞其實正常運作錢照收閘照開

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

不嬲都知啦..咁撚耐D閘機一部都未整過.

收嗲啦

想知邊個唔知

跳閘有咩問題

零件就一定啦，整完又要怕比人爆

好聽咪叫跳閘，唔好聽咪唔肯罷搭囉，黨鐵人流量永遠都唔會低就係咁解，電視廣告係睇收視，實體廣告就係睇人流量

藍絲：個爆料職員係黃先屈警察！支持警犬！就算知個班係狗都唔割！

Old news

Target淺黃淺藍 深藍個個都唔信 喺信黑警冇用

呢個啱,

有咩辦法攪正佢

去到依一刻 要信既一早信左 要唔信既係佢面前發生都係唔信

其實佢想我地割蓆先咁做
但一個人都冇割其實佢係幫左手

831